天文台警告高達每小時80公里強陣風將吹襲香港 市民應儘快到安全地方躲避！

一吹再吹

pikachu笑咗 好得意
吓 風?有咩?

我當吹風扇

有冇人唔信大膠俠?

我哋而家一齊去行獅子山

大軍壓境

收到 ,上緊山！

風獅爺想一睹全港裙下春光姐

預料高達每小時100公里或以上的猛烈陣風繼續吹襲香港。 (11-05-2020 22:00)

100喎樓主